如果真係想環保 點解要淨係唔比用吸管

M記k記d堂食餐具全部都即棄嘅
係想環保嘅就應該規定佢地堂食唔準用膠刀膠叉紙杯紙盒etc
一定環保過唔用吸管n倍
況且唔用吸管會對食客造成不便 但轉用非即棄餐具基本上唔會有影響
係m記k記想慳皮 唔想請人洗碗

d商家借環保為名縮皮
d所謂環保份子又助紂為虐
根本唔係解決問題
利伸：我支持環保 個人黎講用唔用吸管都冇乜所謂

其實商家點解要理會環保撚

咩叫吸管？

讀得書少淨係知飲管

我喺香港兩個都有聽開
唔知吸管係咪蝗語
如果係嘅唔好意思 我錯

真環保撚係非不得已唔會用膠類產品，我身邊有唔少呢類人。佢地生活係好唔方便，但係佢地又生活到。

至於商家話要環保，所以唔提供某啲物品，好多時係要控制成本同做好品牌形象。

唔撚食佢最環保，又唔撚係有益

飲管似係咁多樣入面無咁必要既餐具
同埋刀叉個啲無得唔派，除非商家肯轉用非即棄

為地球應結紮

叫開飲筒

慳錢兼拎光環

我都想問點解唔比飲管
但繼續用膠碗、膠叉、膠刀

膠對海洋破壞最大，分解時間都較長。

至於點解只係唔派膠飲管，可能並非必要食用工具，同埋唔能夠一刀切一次過全部唔派。但小弟支持大方向係慢慢減少膠廢物。

正面d諗
係一步一步咁做

事實咁諗，商業社會係講錢架啦，冇需要掩飾

其實好簡單
因為條飲管插左落隻海龜到 所以要禁飲管
到有一日見到支叉插落海龜到就會禁膠叉

你自己唔用飲管就等於無必要？阿差夠用手食飯啦，你唔撚好走埋餐具

你錯

以後大家mak大個口去個汽水機度飲
去茶記個水吧直接倒d奶茶0茶落大家個口就最環保

真係痴撚線，認真討論下有啲咩可能性就起晒鋼咁
我幾時有話自己唔用